今日我係黎屌鳩班港毒廢青

你老味真係以為香港對大陸好撚重要？
無撚左大陸你屎都無得食
但大陸無左你完全無影響
仲以為香港好撚先進好撚繁榮，停留左廿幾年無變食緊老本都唔知，你上過大陸一線城市就知香港幾撚落後
起埋大橋起埋高鐵榮譽比撚哂香港，仲屌鳩人垃圾工程，你地班廢青無撚用架啦，繼續係個地產霸權既香港慢慢自己人打自己人啦
好快大陸23線城市gdp都高過香港
記得港毒廢青咪撚搭高鐵，咪撚用淘寶，咪撚用大陸野，繼續拎d外國野打飛機啦

咁撚大篇廢話

召喚港毒死廢青

Be concise.

大陸咁好
大陸哩咪撚嚟香港啦

幾時打美國？

閱

幾時學馬來西亞踢香港出中國？

廢青入黎啦

重點係地產霸權

hkcc
收皮啦

香港對中國唔重要咁霸住嚟做乜？
你所謂嘅大橋高鐵全部造價超出國際幾倍至十倍，而且極大安全風險，人流都比估計少一半，日日蝕。

你講到中國咁好GDP咁高但竟然連安全嘅疫苗/奶粉都做唔到要全部仆倒嚟香港搶，中國咁先進你就唔好用Facebook YouTube 連登呢啲中共禁止嘅網站。

最後，而家貿易戰如火如荼，我建議你返去救國同中國人戰鬥到底，食草也無怨。

柒少陣啦 屌你老母

[HKCC] year2 defer 學費問題

讀asshole 都要defer 既垃圾鬧人廢青
幾時學ekids 分享公開試心得

投資蝕左錢

完全冇影響

就嚟鎖國，我勸你收返呢句野

咁撚快深潛左

屌

HKCC

既然冇左我地冇影響
唔該大陸快啲放棄香港
由得我地自生自滅
香港唔值得大陸咁對我地
又放人落黎購物逼爆條街
比我地感受下條街又靜商場冇人行既恐怖

推

一定有蝗扮香港人！

港人北上8千萬

你地臭閪支那長生疫苗最好
你今日打咗未

Ok 👌🏻

下次開個新Account上黎啦

近年正版utube見到好多廢青站立唔住啦
拍哂vlog上深圳玩以為去左外國
佢地其實係咪強國派落黎洗我地腦

你地臭閪支那肉便器個支那臭閪窿大把非洲愛滋大黑腸洗

唔講以為上左u咳

得啦，企撚開啦冇你既事啦
死返上大陸住啦，好行唔撚送

起底mode

唔知大家扔哂屋企made in china既野
會得返d咩呢

香港專上學院 no. 1

多謝！

比得正評相信有腦人士
香港文化最鍾意盲屌，只要關於強國係唔係都屌左先
外國人舊屎都香d

喂你班廢青又話打風果日條橋榻硬既
咩事都無喎，有無失望

asso 仔鬧人廢青

咁你讀asso 又有冇腦

LS咁回應0分離題

咁你ls 拎咩grade 先入到asshole 深造

照道理港毒廢青咁鍾意杯強國人
咁佢地係咪杯埋自己老豆老母

老豆老母好似有免疫，杯人地老母好啦

亮劍

笑4人咩

我阿媽話香港買野有保證！
睇左睇? Made in china淘寶貨賣貴十倍
又話香港人好善良既

成班都垃L圾，強國最正
日日切d 傻9 器官賺錢
推d 毒奶粉 比 d傻9食，不知幾好搵！
廢青咪係到成日反反反

又話大陸食安有問題？
點解d偽廢青上哂去

條傻鳩讀埋hkcc咁撚垃圾都叫人做廢青
asshole仔連書都讀唔成果然淨係識奶支